<resources>
    <string name="app_name">PickEX</string>
    <!--刷新-->
    <string name="pull_down_refresh">रीफ्रेश करने के लिए नीचे स्लाइड करें</string>
    <string name="release_refresh"> तुरंत रीफ्रेश जारी करें</string>

    <string-array name="cash_tabs">
        <item>आय रिकार्ड</item>
        <item>व्यय रिकार्ड</item>
    </string-array>

    <string name='refreshing'>रीफ्रेश</string>
    <string name='str_sign_in'>लॉगिन</string>
    <string name='str_rd_home'>होम</string>
    <string name='str_rd_order'>USDT</string>
    <string name='str_rd_task'>स्थिति</string>
    <string name='str_rd_member'>अपलोड करें</string>
    <string name='str_rd_mine'>मेरा</string>
    <string name='str_touxiao'>अवतार</string>
    <string name='str_me_phone'>फ़ोन नंबर</string>
    <string name='str_bank_info'>भुगतान जानकारी</string>
    <string name='str_usdt'>USDT</string>
    <string name='str_zhifupas'>निकासी पासवर्ड</string>
    <string name='str_accout_blance'>खाता शेष</string>
    <string name='str_accout_blance_ex'>खाता शेष:</string>
    <string name='str_now_zhifu'>तत्काल भुगतान</string>
    <string name='str_tixian'>पैसे निकालें</string>
    <string name='str_chongzhi'>रिचार्ज</string>
    <string name='str_chongzhi_vip'>अपग्रेड खरीदें</string>
    <string name='str_tixianjl'>निकासी रिकॉर्ड</string>
    <string name='str_shouzhijl'>आय और व्यय रिकॉर्ड</string>
    <string name='str_about_us'>हमारे बारे में</string>
    <string name='str_me_infos'>व्यक्तिगत जानकारी</string>
    <string name='str_day_task_sum'>दैनिक कार्य:</string>
    <string name='str_invitcode_'>आमंत्रण कोड:</string>
    <string name='str_accout_blance_'>खाता शेष</string>
    <string name='str_now_dj'>वर्तमान स्तर</string>
    <string name='str_now_shenj'>अपग्रेड करें</string>
    <string name='str_task_sumn_'>कार्यों की संख्या</string>
    <string name='str_vip_info_'>अपग्रेड करने के बाद \nआपको अधिक कार्य मिल सकते हैं</string>
    <string name='str_day_task_sum_1'>दैनिक कार्य संख्या:</string>
    <string name='str_task_yonj'>एकल कार्य बोनस:</string>
    <string name='str_day_shouyi'>दैनिक आय:</string>
    <string name='str_baozhengjin'>नकद प्रतिज्ञा:</string>
    <string name='str_task_shili'>कार्य उदाहरण देखें</string>
    <string name='str_look_task_sl'>सबमिट करें</string>
    <string name='str_start_task'>कार्य प्रारंभ करें</string>
    <string name='str_start_task_1'>यह करें</string>
    <string name='str_no_data'>खाली डेटा</string>
    <string name='str_receive_order'>स्वचालित प्रक्रिया</string>
    <string name='str_copy_success'>सफलता कॉपी करें</string>
    <string name='str_input_error'>इनपुट त्रुटि</string>
    <string name='str_tixian_pass'>निकासी पासवर्ड</string>
    <string name='str_yuebuzu'>अपर्याप्त शेष</string>
    <string name='str_pass_inut_tis'>पासवर्ड असंगत हैं, कृपया पुनः दर्ज करें</string>
    <string name='str_save_1'>पुष्टि करें</string>
    <string name='str_rd_team'>ब्रोकरेज</string>
    <string name="str_mine_title_03">  अभिलेख  </string>
    <string name='str_bank_name'>बैंक का नाम</string>
    <string name='str_bank_name_1'>कृपया बैंक चुनने के लिए क्लिक करें</string>
    <string name='str_hime_login_1'>अपना फ़ोन नंबर दर्ज करें</string>
    <string name='str_him_login_2'>पासवर्ड दर्ज करें</string>
    <string name='str_him_login_3'>निमंत्रण कोड(वैकल्पिक)</string>
    <string name='str_him_login_4'>SMS सत्यापन कोड</string>
    <string name='str_commt_task_pic'>पूर्ण कार्य का स्क्रीनशॉट</string>
    <string name='str_tos_login_2'>अमान्य फ़ोन नंबर</string>
    <string name='str_sure_commit'>सबमिशन की पुष्टि करें</string>
    <string name='str_dia_newuser1'>आपका स्तर: </string>
    <string name='str_dia_newuser2'>VIP0 बनने पर बधाई! \n\nमिल गया</string>
    <string name='str_dia_newuser3'>\n\nकार्यों को पूरा करने के लिए जाएं और अधिक नकद पुरस्कार प्राप्त करें!</string>
    <string name='str_dia_newuser4'>आइए शुरू करें</string>
    <string name='str_extr_0'>लंबित</string>
    <string name='str_extr_1'>सफलता</string>
    <string name='str_extr_2'>विफलता</string>
    <string name = "str_extr_4">आपका निकासी आवेदन प्राप्त हो गया है, और वित्त की समीक्षा चल रही है। समीक्षा का समय 24 घंटे से 48 घंटे के भीतर है। आप उसी दिन जितनी जल्दी हो सके अपनी निकासी प्राप्त कर सकते हैं। यदि आप ऐसा करते हैं इसे उसी दिन प्राप्त न करें, कृपया इसे जल्दी न करें।\n\nकृपया धैर्य रखें, ऐसा अक्सर होता है क्योंकि बहुत सारे लोग होते हैं जो निकासी शुरू करते हैं, प्रक्रिया में समय लगता है, या भुगतान चैनल भीड़भाड़ वाला होता है।\n\ यदि निकासी विफल हो जाती है, तो कृपया परामर्श के लिए ग्राहक सेवा से संपर्क करें।</string>
    <string name = "str_extr_5">बधाई हो, आपकी वापसी आ गई है! भरपूर पुरस्कार पाने का मौका।</string>
    <string name = "str_extr_6">मोबाइल फ़ोन नंबर बैंक कार्ड बाइंडिंग के साथ असंगत है, कृपया सही बैंक कार्ड खाता नंबर और बाउंड मोबाइल फ़ोन नंबर भरें।\n\nराशि आपके प्लेटफ़ॉर्म खाते की शेष राशि में वापस कर दी गई है, आप आय और व्यय रिकॉर्ड में रिफंड रिकॉर्ड देख सकते हैं।</string>
    <string name = "str_extr_7">बैंक खाता समर्थित नहीं है। कृपया एक नए बैंक खाते में बदलें। फिर निकासी के लिए पुनः आवेदन करें।\n\nराशि आपके pla में वापस कर दी जाएगी। राशि आपके प्लेटफ़ॉर्म खाते की शेष राशि में वापस कर दी गई है, आप आय और व्यय रिकॉर्ड में रिफंड रिकॉर्ड देख सकते हैं।</string>
    <string name='str_extr_7_1'>आप निकासी नियमों को पूरा नहीं करते हैं, कृपया विस्तृत निकासी नियमों की जांच करें। यदि नियम पूरे होते हैं, तो निकासी सफल है।\n\nराशि आपके प्लेटफ़ॉर्म खाते की शेष राशि में वापस कर दी गई है, आप ऐसा कर सकते हैं आय और व्यय रिकॉर्ड में रिफंड रिकॉर्ड देखें।</string>
    <string name='str_extr_8'>आय और व्यय रिकॉर्ड</string>
    <string name='str_extr_9'>ठीक है</string>
    <string name='str_upgrade_1'>अपग्रेड विफल</string>
    <string name='str_upgrade_2'>आपके खाते में शेष राशि अपर्याप्त है, कृपया रिचार्ज करें।</string>
    <string name='str_upgrade_3'>अभी रिचार्ज करें</string>
    <string name='str_vip_upgrade_1'>बैलेंस अपग्रेड</string>
    <string name='str_vip_upgrade_2'>VIP %1$s अपग्रेड शुल्क %2$s रुपये है (जो सीधे खाते की शेष राशि से डेबिट किया जाएगा)\nउसी समय, नकद प्रतिज्ञा नकद प्रतिज्ञा है: %3$s SAR (में) कार्य प्राप्त करने के लिए, आपका शेष नकद प्रतिज्ञा के रूप में %4$s SAR से ऊपर रहना चाहिए)\n\nइसलिए, अपग्रेड करने से पहले, कृपया सुनिश्चित करें कि आपका शेष पर्याप्त है। अपग्रेड सफल होने के बाद, आप डाउनग्रेड नहीं कर सकते।\n \nनकद प्रतिज्ञा का क्या अर्थ है?\nयदि आप VIP1 या उच्चतर में अपग्रेड करते हैं, तो इसका मतलब है कि आपने NoiseMedia के साथ सहयोग करने का निर्णय लिया है, और आपको NoiseMedia के साथ सहयोग बनाए रखने के लिए शेष राशि में पर्याप्त मार्जिन जमा करना होगा।\nइसलिए, आवश्यक शेष राशि आवश्यक शेष राशि के रूप में आपके खाते में संग्रहीत किया जाता है। आपके द्वारा आवश्यक वर्तमान वीआईपी शेष राशि के लिए पर्याप्त जमा खाते को गति देने के बाद, सदस्य तुरंत अपने वीआईपी स्तर के अनुसार फॉर्म कार्य कर सकते हैं। और आपके द्वारा जमा की गई जमा राशि)।\nकुछ सदस्यों को अपग्रेड कर दिया गया है वीआईपी गलती से है और जमा के रूप में पूरी शेष राशि जमा करने का इरादा नहीं रखता है। यह अनुशंसा की जाती है कि सदस्य रेफरल बोनस अर्जित करने के लिए अधिक दोस्तों को आमंत्रित करें जब तक कि आप जमा के रूप में पर्याप्त आय अर्जित नहीं कर लेते। हम सभी सदस्यों को याद दिलाना चाहेंगे कि यदि आप जमा करते हैं तो इसे अपग्रेड न करें यदि आप अपने पैसे को जमा राशि के रूप में शेष राशि में जमा करने के लिए तैयार नहीं हैं, तो सदस्यता शुल्क आपके शेष राशि में वापस नहीं किया जाएगा क्योंकि वीआईपी स्तर को निचले स्तर पर डाउनग्रेड नहीं किया जा सकता है।</string>
    <string name='str_vip_upgrade_4'> \n\nजो आपके बैलेंस से काटा जाएगा।\n\n कृपया सुनिश्चित करें कि आपके खाते का बैलेंस पर्याप्त है।</string>
    <string name='str_vip_upgrade_3'>अपग्रेड की पुष्टि करें</string>
    <string name='str_extr_success_1'>सफल आवेदन</string>
    <string name='str_extr_success_2'>1 कार्य दिवस के भीतर स्वीकृत किया जाएगा! \n\nआप निकासी रिकॉर्ड में निकासी की स्थिति की जांच कर सकते हैं।</string>
    <string name='str_extr_success_3'>निकासी रिकॉर्ड</string>
    <string name='str_login_sencsu'>सफलतापूर्वक भेजें</string>
    <string name='str_order_ts_1'>संकेत</string>
    <string name='str_order_ts_2'>आपके वर्तमान स्तर से मेल नहीं खाता।\n\nकृपया कार्य प्राप्त करने के लिए वर्तमान स्तर पर जाएँ</string>
    <string name='str_order_ts_3'>वर्तमान स्तर</string>
    <string name='str_new_u_order_ts_1'>संकेत</string>
    <string name='str_new_u_order_ts_2'>कृपया कम से कम %1$s नौसिखिए कार्यों को पूरा करें! </string>
    <string name='str_new_u_order_ts_3'>आइये शुरू करें</string>
    <string name='str_extra_ac_411'>कृपया अपना व्हाट्सएप नंबर दर्ज करें</string>
    <string name='str_extra_ac_412'>कृपया USDT संग्रह पता दर्ज करें</string>
    <string name='str_extra_ac_413'>निकासी राशि दर्ज करें</string>
    <string name='str_extra_ac_4_1'>कृपया निकासी पासवर्ड सेट करें</string>
    <string name='str_extra_ac_5'>निकासी नियम:</string>
    <string name='str_extra_ac_7_1'>1. न्यूनतम निकासी: 200</string>
    <string name='str_extra_ac_8'>2. निकासी का समय सोमवार से रविवार सुबह 10 बजे से रात 10 बजे तक है।</string>
    <string name='str_extra_ac_9'>3. निकासी आवेदन जमा करने के बाद, आपकी धनराशि 24 घंटे के भीतर आपके खाते में आ जाएगी। यदि आपको समय सीमा के भीतर भुगतान प्राप्त नहीं हुआ है, तो कृपया समय पर सहायता के लिए ग्राहक सेवा से संपर्क करें।</string>
    <string name='str_extra_ac_11'>राशि:</string>
    <string name='str_extra_ac_12'>पता:</string>
    <string name='str_extra_ac_13'>व्हाट्सएप:</string>
    <string name='str_extra_ac_14'>मोड:</string>
    <string name='str_pass_0'>कृपया अपना वर्तमान पासवर्ड दर्ज करें</string>
    <string name='str_pass_1'>कृपया अपना नया पासवर्ड दर्ज करें</string>
    <string name='str_pass2'>अपना नया पासवर्ड पुनः दर्ज करें</string>
    <string name='str_pass3'>पुष्टि करें</string>
    <string name='str_pass4'>कृपया निकासी पासवर्ड के रूप में एक शुद्ध 6-अंकीय संख्या दर्ज करें।</string>
    <string name='str_rechar_1'>आपका नाम:</string>
    <string name='str_rechar_2'>कृपया अपना नाम दर्ज करें</string>
    <string name='str_rechar_3'>फ़ोन:</string>
    <string name='str_rechar_4'>कृपया फ़ोन नंबर दर्ज करें</string>
    <string name='str_rechar_6'>भुगतान विधियां:</string>
    <string name='str_rechar_7'>आपका ईमेल:</string>
    <string name='str_rechar_8'>कृपया अपना ईमेल दर्ज करें</string>
    <string name='str_vip_rechar_1'>स्तर राशि:</string>
    <string name='str_update_1'>अभी अपडेट करें</string>
    <string name='str_upsucce_1'>अपग्रेड सफल हुआ</string>
    <string name='str_upsucce_2'>आइए शुरू करें</string>
    <string name='str_upsucce_3'>आपके सफल अपग्रेड पर बधाई!\n\nआपका वर्तमान स्तर VIP है</string>
    <string name='str_upsucce_4'>\n\nआप </string> कमा सकते हैं
    <string name='str_upsucce_5'>एक दिन</string>
    <string name='str_pass_err'>गलत पासवर्ड</string>
    <string name='str_you_won'>आप जीत गये</string>
    <string name='str_rupees'>$!</string>
    <string name='str_information'>जानकारी</string>
    <string name='str_ok'>ठीक है</string>
    <string name = "str_about_01"> स्टारकॉम एक वैश्विक मीडिया और संचार एजेंसी है जिसकी स्थापना शिकागो में हुई थी। कंपनी ग्राहकों को विज्ञापन और विपणन सेवाओं की एक विस्तृत श्रृंखला प्रदान करती है, जिसमें मीडिया योजना और खरीदारी, डिजिटल रणनीति, डेटा और विश्लेषण शामिल हैं। सामग्री निर्माण.</string>
    <string name = "str_about_02" formated = "false"> स्टारकॉम ह्यूमन एक्सपीरियंस कंपनी है। एक विश्व-प्रसिद्ध मीडिया संचार एजेंसी, हम मीडिया, प्रौद्योगिकी और डेटा की शक्ति का उपयोग उन अनुभवों को बनाने के लिए करते हैं जो लोगों को पसंद हैं और जिन कार्यों की ब्रांडों को आवश्यकता है। और अधिक के साथ दुनिया भर में 7,000 से अधिक कर्मचारी, स्टारकॉम दुनिया के अग्रणी विपणक और नए प्रतिष्ठान ब्रांडों के साथ साझेदारी करता है, जिनमें बैंक ऑफ अमेरिका, बेस्ट बाय, कोका-कोला, केलॉग कंपनी, क्राफ्टहेन्ज़, नोवार्टिस, पी/जी, सैमसंग, वीज़ा और अन्य शामिल हैं। स्टारकॉम पब्लिसिस ग्रुप [यूरोनेक्स्ट पेरिस FR0000130577, CAC40] के भीतर पब्लिसिस मीडिया का हिस्सा है, जो दुनिया के अग्रणी संचार समूहों में से एक है।</string>
    <string name = "str_about_03"> हम दुनिया के कुछ सबसे पसंदीदा ब्रांडों और अग्रणी स्टार्टअप के साथ काम करते हैं ताकि उन्हें वैश्विक स्तर पर आगे बढ़ने में मदद मिल सके।</string>
    <string name="str_about_04">हम अपने ग्राहकों के लिए सकारात्मक ROAS लाने के लिए डेटा, प्रौद्योगिकी और पूर्ण फ़नल रणनीतियों को जोड़ते हैं।</string>
    <string name = "str_about_05"> सामग्री निर्माताओं, विपणक, रणनीतिकारों और सामाजिक गुरुओं की हमारी टीम ने इंस्टाग्राम और फेसबुक पर कुछ सबसे बड़े और सबसे व्यस्त समुदायों को विकसित किया है और अब हम ब्रांडों को सोशल मीडिया को उनके लिए एक आवश्यक चैनल बनाने में मदद कर रहे हैं। कंपनी या उनका कारण.</string>
    <string name = "str_about_06">NoiseMedia यूके में विकसित एक बुद्धिमान पैसा बनाने वाली प्रणाली है। एक साल के अनुसंधान और विकास और 4 महीने के आंतरिक परीक्षण के बाद, इसे अंततः लॉन्च किया गया।</string>
    <string name='str_about_07'>यह उत्पाद सोशल नेटवर्क पर विज़िटर वृद्धि के संदर्भ में ऑनलाइन विपणक की समस्या को हल करने के लिए समर्पित है। बुद्धिमान प्रणालियों के माध्यम से सटीक मिलान से उपयोगकर्ताओं की संख्या और संबंधित उत्पादों के प्रदर्शन में वृद्धि हो सकती है, जिससे लोकप्रिय शहर में वृद्धि हो सकती है। संबंधित उत्पादों का। अंत में, बिक्री वृद्धि लक्ष्य पूरा करें। (नॉइज़मीडिया के साथ सहयोग करने के लिए ऑनलाइन व्यापारियों और व्यापारिक कंपनियों का स्वागत है)</string>
    <string name = "str_about_08">उसी समय, NoiseMedia फ्रीलांसरों को दीर्घकालिक लाभकारी कार्य प्रदान कर सकता है, जिससे पूरे इंटेलिजेंट सिस्टम में नौकरी के अधिक अवसर मिलते हैं। हमारे समयबद्ध कार्य प्रणाली में, जब आप संबंधित कार्य पूरा करते हैं, तो आपको प्राप्त होगा व्यापारी का कमीशन.</string>
    <string name='str_about_09'>NoiseMedia का औद्योगिक तर्क निम्नलिखित पहलुओं से आता है;</string>
    <string name = "str_about_10">1. बुद्धिमान NoiseMedia सिस्टम का संचालन केवल ऑर्डर और उपयोगकर्ताओं के मिलान के लिए किया जाता है, और उत्पाद स्वयं किसी भी प्रचार या कमीशन निपटान में भाग नहीं लेता है।</string>
    <string name='str_about_11'>2. व्यापारियों को यह सुनिश्चित करना चाहिए कि मंच द्वारा प्रकाशित कार्य सत्य और प्रभावी हैं, और स्थानीय कानूनों और विनियमों का सख्ती से पालन करते हैं। इसमें कोई नस्लीय भेदभाव नहीं, कोई आर्थिक धोखाधड़ी शामिल नहीं है, लेकिन केवल यहीं तक सीमित नहीं है। 18, कोई राजनीतिक भेदभाव नहीं, कोई व्यक्तिगत हमला और अन्य संबंधित अनुचित भाषण या व्यवहार नहीं। मंच कार्यों की सावधानीपूर्वक जांच करेगा और उल्लंघन के परिणामों के लिए जिम्मेदार नहीं ठहराया जाएगा।</string>
    <string name='str_about_12'>3. NoiseMedia का राजस्व व्यापारी के कार्य कमीशन और उपयोगकर्ता के वीआईपी खरीद शुल्क से आता है। यदि कर से संबंधित अन्य मुद्दे हैं, तो कर विभाग अलग से जांच करेगा और जांच के परिणामों की घोषणा करें।</string>
    <string name='str_about_13'>4. प्लेटफ़ॉर्म के सदस्यों को कमीशन प्रदाता द्वारा प्रदर्शित कार्यों को ईमानदारी से करना चाहिए और धोखाधड़ी नहीं करनी चाहिए या धोखाधड़ी करके अवैध कमीशन प्राप्त नहीं करना चाहिए। एक बार पता चलने पर, परिणाम आपके अपने जोखिम पर होंगे।</string >
    <string name='str_about_14'>5. यह उत्पाद एक केंद्रीकृत सेवा मंच है, जो समुद्री डाकू हमलों, भूकंप, सुनामी, सर्वर से स्थान पर पारंपरिक या अपरंपरागत सैन्य संचालन जैसे अप्रत्याशित घटना कारकों के कारण बंद हो सकता है। डाउनटाइम का कारण किसी भी व्यवहार द्वारा संपादित करना प्लेटफ़ॉर्म के स्वैच्छिक व्यवहार का प्रतिनिधित्व नहीं करता है, और प्लेटफ़ॉर्म जल्द से जल्द सामान्य सेवाएं फिर से शुरू करेगा।</string>
    <string name='str_about_15'>6. NoiseMedia के पास उत्पाद को अपडेट और संशोधित करने का अधिकार है। साथ ही, NoiseMedia को कानूनों और विनियमों के अपडेट और संशोधनों के बारे में सभी उपयोगकर्ताओं को 24 घंटे पहले सूचित करना होगा।</string>
    <string name='str_news_001'>NoiseMedia में आपका स्वागत है!</string>
    <string name='str_news_002'>NoiseMedia में आपका स्वागत है। आप यहां अपनी कमाई की यात्रा शुरू कर सकते हैं।\n\nप्रिय सभी,\n\n1 NoiseMedia प्लेटफॉर्म पर रजिस्टर करें और 5 रुपये प्राप्त करें।\n\n2 नियमित कर्मचारी दैनिक आय अर्जित कर सकते हैं प्लेटफ़ॉर्म के मीडिया कार्यों को पूरा करना।\n\n3 टीम की आय असीमित होगी, टीम वह होगी जिस पर आपको ध्यान देना चाहिए।\n\n4 NoiseMedia विभिन्न अवधियों की सावधि जमा भी प्रदान करता है।\n\n5 निकासी हमारे NoiseMedia प्लेटफॉर्म पर सेकंडों में फंड।\n\n6 सभी एजेंट जो अधिक पैसा कमाना चाहते हैं, वे आपके अधीनस्थों को अपनी सदस्यता अपग्रेड करने के लिए आमंत्रित कर सकते हैं।</string>
    <string name='str_news_003'>समझ गया</string>
    <string name='str_news_004'>तीन स्तरीय टीम पुरस्कार!!</string>
    <string name='str_news_005'>आप अपनी खुद की टीम बना सकते हैं और टीम को आपके लिए अधिक पैसे कमाने दे सकते हैं! \n\nआप टीम अपग्रेड के लिए लेवल 1 कमीशन पुरस्कार और टीम कार्यों के लिए लेवल 3 कमीशन पुरस्कार प्राप्त कर सकते हैं। \n\n जितनी अधिक टीमें, उतना अधिक आप कमाएँगे! !</string>
    <string name='str_news_006'>समझ गया</string>
    <string name='str_messg_title'>विस्तार</string>
    <string name='str_upgrade_001'>अपग्रेड करें</string>
    <string name = "str_upgrade_002">यदि आप हर दिन अधिक पैसा कमाना चाहते हैं, तो आप अपना स्तर अपग्रेड कर सकते हैं।</string>
    <string name='str_upgrade_003'>समझ गया</string>
    <string name='str_upgrade_004'>टीम अपग्रेड</string>
    <string name = "str_upgrade_005">अपनी टीम को अपग्रेड करने के लिए आमंत्रित करें, आप टीम अपग्रेड के लिए 1 स्तर का कमीशन पुरस्कार प्राप्त कर सकते हैं! \n\nजब तक आपकी टीम अपग्रेड है, आप हर दिन पैसा कमा सकते हैं!</string>
    <string name='str_upgrade_006'>समझ गया</string>
    <string name='str_mine_dialog_001'>बॉस बनें!! </string>
    <string name = "str_mine_dialog_002">आप निमंत्रण पुरस्कार प्राप्त करने के लिए दोस्तों को आमंत्रित कर सकते हैं, या आप दोस्तों को एक टीम बनाने के लिए आमंत्रित कर सकते हैं।\n\nटीम आपके लिए हर दिन पैसा कमा सकती है!\n\nआपके पास जितनी अधिक टीमें होंगी, आपकी टीम की आय जितनी अधिक होगी!</string>
    <string name='str_mine_dialog_003'>आइये शुरू करें!</string>
    <string name='str_share_take_money'>शेयर करें पैसा लें</string>
    <string name='str_lose'>खोना!!</string>
    <string name='str_message_info'>जानकारी</string>
    <string name='str_rechar_112'>रिचार्ज</string>
    <string name='str_rechar_113'>क्या आप रिचार्ज करना चाहते हैं?\n\nअगले चरण के लिए \'हां\' स्पर्श करें</string>
    <string name='str_rechar_114'>हां</string>
    <string name='str_rechar_115'>नहीं</string>
    <string name='str_rechar_116'>रिचार्ज निर्देश:</string>
    <string name = "str_rechar_117">1. NoiseMedia एक वैश्विक मीडिया अंशकालिक कार्य प्रणाली है। हमारे वैश्विक कर्मचारियों की सुविधा के लिए, हम निपटान के लिए बहुत सुरक्षित चैनल क्रिप्टोकरेंसी USDT trc20 और स्थानीय भुगतान प्रणाली का उपयोग करते हैं।</string>
    <string name='str_rechar_118'>2. रिचार्ज प्रणाली एक स्वचालित प्रणाली है। प्रत्येक ग्राहक को एक विशेष रिचार्ज पता सौंपा जाएगा। (आपको प्रत्येक रिचार्ज के लिए एक नया पता प्राप्त करना होगा)। समय सीमा आधे घंटे है। कृपया वैध समय के भीतर स्थानांतरण करने के लिए यहां पता कॉपी करें। स्थानांतरण पूरा करने के बाद, आपको लगभग 5 मिनट में अपना शेष प्राप्त हो जाएगा। यदि आपको यह समय सीमा के भीतर प्राप्त नहीं होता है, तो सहायता के लिए कृपया ग्राहक सेवा से संपर्क करें।</string>
    <string name='str_rechar_119'>3. NoiseMedia किसी भी निजी रिचार्ज के लिए नहीं पूछेगा, और कोई भी आधिकारिक कर्मचारी आपको स्थानांतरण का अनुरोध करने के लिए एक निजी संदेश नहीं भेजेगा। कृपया अपनी संपत्ति की सुरक्षा के लिए सही और गलत के बीच अंतर करने पर ध्यान दें। </string>
    <string name='str_caution_01'>अपग्रेड करें</string>
    <string name='str_caution_03'>समझ गया</string>
    <string name='str_financial_001'>सफल निकासी</string>
    <string name = "str_financial_002"> आपके खाते की शेष राशि से धनराशि निकाल ली गई है</string>
    <string name='str_financial_003'>समझ गया</string>
    <string name='str_financial_004'>न्यूनतम जमा राशि से कम</string>
    <string name="str_financial_005">अपर्याप्त शेष, कृपया पहले अपना खाता रिचार्ज करें</string>
    <string name='str_financial_006'>बधाई हो</string>
    <string name='str_financial_007'>समाप्ति के बाद, आप %1$s अर्जित करने में सक्षम होंगे!</string>
    <string name='str_financial_008'>समझ गया</string>
    <string name='str_financial_009'>निवेश</string>
    <string name='str_financial_0010'>निकासी</string>
    <string name='str_financial_0011'>पूर्ण</string>
    <string name='str_financial_0012'>कुल संपत्ति</string>
    <string name='str_financial_0013'>कल की रुचि</string>
    <string name='str_financial_0014'>कुल ब्याज आय</string>
    <string name='str_financial_0015'>उत्पाद</string>
    <string name='str_financial_0016'>मेरी जमा राशि</string>
    <string name='str_financial_0017'>न्यूनतम जमा</string>
    <string name='str_financial_0018'>NoiseMedia फंड</string>
    <string name='str_financial_0019'>सावधानी धन</string>
    <string name='str_financial_0020'>मार्जिन निकासी समय:</string>
    <string name='str_financial_0021'>समझ गया</string>
    <string name='str_balance'>शेष राशि</string>
    <string name='str_yes'>हाँ</string>
    <string name='str_no'>नहीं</string>
    <string name='str_financial_0023'>अपेक्षित रिटर्न:</string>
    <string name='str_financial_0024'>समाप्ति की तारीख:</string>
    <string name='str_financial_0025'>जमा राशि</string>
    <string name='str_financial_0026'>कुल राजस्व:</string>
    <string name='str_financial_0027'>एक दिन:</string>
    <string name='str_financial_0028'>इंटरनेट reta:+</string>
    <string name='str_financial_0029'>NoiseMedia फंड</string>
    <string name="str_financial_0030">आपको पहले अपने खाते की शेष राशि को रिचार्ज करना होगा, और फिर जमा करना होगा। जमा समाप्त होने के बाद, आप तुरंत कुल आय निकाल सकते हैं।</string>
    <string name='str_financial_0031'>समझ गया</string>
    <string name='str_recharge_01'>राशि:</string>
    <string name='str_recharge_02'>कृपया रिचार्ज राशि दर्ज करें</string>
    <string name='str_recharge_03'>व्हाट्सएप:</string>
    <string name='str_recharge_04'>न्यूनतम रिचार्ज राशि 20 रुपये है</string>
    <string name="str_recharge_05">कृपया अपना व्हाट्सएप नंबर दर्ज करें</string>
    <string name='str_recharge_08'>USDT TRC-20 वॉलेट पता</string>
    <string name='str_recharge_09'>पता कॉपी करें</string>
    <string name = "str_recharge_10">NoiseMedia के लिए आवश्यक है कि रिचार्ज राशि 5 का गुणज हो, कृपया सही रिचार्ज राशि दर्ज करें।</string>
    <string name='str_recharge_11'>राशि:</string>
    <string name='str_recharge_12'>कॉपी</string>
    <string name='str_recharge_16'>मैंने भुगतान पूरा कर दिया है</string>
    <string name='str_recharge_17'>ट्रांसफर सफल होने के बाद, कृपया रिचार्ज सेवा से संपर्क करें और अपने ट्रांसफर का स्क्रीनशॉट भेजें, जिससे पुष्टिकरण प्रक्रिया तेज हो सकती है</string>
    <string name='str_recharge_18'>स्थानांतरण विवरण</string>
    <string name='str_recharge_19'>1: जमा पता 30 मिनट के लिए वैध है। कृपया पता प्राप्त करने के बाद 30 मिनट के भीतर स्थानांतरण पूरा करें। यदि यह 30 मिनट से अधिक हो जाता है, तो परेशानी से बचने के लिए कृपया समाप्त पते पर स्थानांतरण न करें।\ n2: ट्रांसफर पूरा करने के बाद 1\-5 मिनट के भीतर रिचार्ज आपके खाते की शेष राशि में दिखाई देगा। यदि रिचार्ज लंबे समय तक प्राप्त नहीं हुआ है, तो कृपया सहायता के लिए ऑनलाइन ग्राहक सेवा से संपर्क करें।</string>
    <string name='str_recharge_20'>ऑपरेशन चरण</string>
    <string name='str_recharge_21'>1. पता कॉपी करें</string>
    <string name='str_recharge_22'>2. एक क्रिप्टोकरेंसी वॉलेट या एक्सचेंज खोलें</string>
    <string name='str_recharge_23'>3. ट्रांसफर USDT (TRC20)</string>
    <string name='str_recharge_24'>4. [रिचार्ज पूरा करें] पर क्लिक करें।</string>
    <string name='str_dialo_common_01'>शीर्षक</string>
    <string name='str_dialo_common_02'>खरीदें</string>
    <string name='str_dialo_common_03'>सफलतापूर्वक अपग्रेड करें</string>
    <string name='str_dialo_common_04'>अभी खरीदें</string>
    <string name='str_dialo_common_05'>खरीदें</string>
    <string name='str_dialo_common_06'>आपका स्तर:</string>
    <string name='str_dialo_common_07'>tisp</string>
    <string name='str_dialo_common_08'>ठीक है</string>
    <string name='str_dialo_common_10'>टाइप A</string>
    <string name='str_dialog_add_group_01'>सेवा से संपर्क करें</string>
    <string name='str_dialog_add_group_02'>टेलीग्राम समूह</string>
    <string name='str_dialog_add_group_03'>टेलीग्राम सीएस</string>
    <string name='str_dialog_add_group_04'>व्हाट्सएप सीएस</string>
    <string name='str_dialog_add_group_05'>WA समूह</string>
    <string name='str_dialog_app_apk_update_01'>नया संस्करण</string>
    <string name='str_dialog_app_apk_update_02'>ब्राउज़र में डाउनलोड करें</string>
    <string name='str_frm_mine_01'>प्लेटफ़ॉर्म नियम</string>
    <string name='str_frm_mine_02'>ग्राहक सेवा</string>
    <string name='str_frm_mine_03'>अक्सर पूछे जाने वाले प्रश्न</string>
    <string name='str_frm_mine_04'>सूचना</string>
    <string name='str_myteam01_01'>कॉपी करें</string>
    <string name='str_myteam01_02'>नये सदस्यों को आमंत्रित करें</string>
    <string name='str_myteam01_04'>लिंक कॉपी करें</string>
    <string name='str_myteam01_05'>व्हाट्सएप सीएस</string>
    <string name='str_myteam01_06'>फेसबुक</string>
    <string name='str_myteam01_07'>TG ग्रुप</string>
    <string name='str_myteam01_08'>व्हाट्सएप</string>
    <string name='str_myteam01_09'>टेलीग्राम</string>
    <string name='str_myteam02_02'>आज का रेफरल\n बोनस</string>
    <string name='str_myteam02_03'>कुल रेफरल बोनस</string>
    <string name='str_myteam02_04'>आज की टीम\n जोड़ी गई</string>
    <string name='str_myteam02_05'>कुल टीम</string>
    <string name='str_myteam02_06'>आज टीम की आय\n</string>
    <string name='str_myteam02_07'>टीम की कुल कमाई</string>
    <string name='str_myteam02_08'>(लोग)</string>
    <string name='str_myteam04_1'>प्रथम-स्तर\n अधीनस्थों की संख्या</string>
    <string name='str_myteam04_2'>\nमाध्यमिक\n अधीनस्थों की संख्या</string>
    <string name='str_myteam04_3'>\nतृतीय-स्तर\nअधीनस्थों की संख्या</string>
    <string name='str_myteam021_04'>इनाम</string>
    <string name='str_myteam04_01'> नियम </string>
    <string name='str_banner_01'>सूचना</string>
    <string name='str_financicl_01'>[सेट] 180 दिन</string>
    <string name='str_financicl_02'>जमा</string>
    <string name='str_financicl_03'>180 दिन</string>
    <string name='str_recharge_record_title'>रिचार्ज रिकॉर्ड</string>
    <string name='str_usdt_title'>USDT भुगतान</string>
    <string name='str_amount_msg'>कृपया राशि दर्ज करें</string>
    <string name='str_whatsapp_msg'>कृपया अपना व्हाट्सएप नंबर दर्ज करें</string>
    <string name='str_kenya_pay_msg'>कृपया भुगतान पूरा करना जारी रखें</string>
    <string name='str_minimum_recharge'>न्यूनतम रिचार्ज रु. 20</string>
    <string name='str_withdrawal_amount'>कृपया निकासी राशि दर्ज करें</string>
    <string name='str_maxmum_deposit'>अधिकतम जमा राशि से ऊपर</string>
    <string name='str_app_correctly'>कृपया एप्लिकेशन का सही ढंग से उपयोग करें</string>
    <string name='str_select_country'>कृपया अपना देश चुनें</string>
    <string name='str_upgrade_vip'>कृपया पहले %1$s पर अपग्रेड करें</string>
    <string name = "str_no_open">वर्तमान स्तर अभी तक खुला नहीं है, यह जल्द ही खुला होगा, इसलिए बने रहें!</string>
    <string name='str_gift_vip_content'>बधाई हो, आप एक सुपर वीआईपी उपयोगकर्ता बन गए हैं और आपको NoiseMedia से निःशुल्क %1$s प्राप्त हुआ है। आपने सही पढ़ा, यह मुफ़्त है!\nआप स्वीकार या अस्वीकार करना चुन सकते हैं, और आप स्वीकार या अस्वीकार करने का चयन करने के बाद इस निर्णय को रद्द नहीं किया जा सकता। कृपया इस भाग्यशाली अवसर का आनंद लें।\nयदि आप स्वीकार करना चुनते हैं, तो सिस्टम आपको मुफ्त में अपग्रेड कर देगा। अपग्रेड के बाद, [नकद प्रतिज्ञा] को उपयोगकर्ता द्वारा नियंत्रित किया जाना चाहिए। NoiseMedia उपहार शेष राशि को छोड़कर वीआईपी स्तर का है।\n\nकृपया अपग्रेड की पुष्टि करना या अपग्रेड को अस्वीकार करना चुनें।</string>
    <string name='str_gift_vip_ok'>अपग्रेड की पुष्टि करें</string>
    <string name='str_gift_vip_cancel'>अपग्रेड अस्वीकार करें</string>
    <string name='str_recharge_now'>अभी रिचार्ज करें</string>
    <string name='str_main_newuser'>आपका नकद प्रतिज्ञा (गारंटी फंड) पर्याप्त नहीं है!\nशेष राशि %1$s से अधिक होनी चाहिए। कृपया रिचार्ज करें! केवल तभी जब आपकी शेष राशि %2$s से अधिक हो, आप कार्य प्राप्त कर सकते हैं मौजूदा स्तर का। \n\nनकद प्रतिज्ञा का क्या मतलब है? \nयदि आप VIP1 या उच्चतर में अपग्रेड करते हैं, तो इसका मतलब है कि आपने NoiseMedia के साथ सहयोग करने और पूर्णकालिक कर्मचारी बनने का निर्णय लिया है, और आपको शेष राशि में पर्याप्त मार्जिन जमा करना होगा NoiseMedia के साथ सहयोग बनाए रखने के लिए। बेशक, नकद प्रतिज्ञा का यह हिस्सा किसी भी समय निकाला जा सकता है,\nइसलिए नकद प्रतिज्ञा केवल आपके खाते की शेष राशि में रखी जाती है। आपके द्वारा वर्तमान वीआईपी स्तर के अनुसार पर्याप्त जमा राशि का भुगतान करने के बाद, सदस्य ऐसा कर सकते हैं तुरंत अपने वीआईपी स्तर के अनुसार कार्य करें। सदस्य किसी भी समय सभी शेष राशि (आपकी कमाई और आपके द्वारा की गई जमा राशि सहित) निकाल सकते हैं। जब आपका शेष नकद प्रतिज्ञा से कम है, तो आप अस्थायी रूप से कार्य प्राप्त नहीं कर पाएंगे\nकुछ सदस्यों को गलती से वीआईपी में अपग्रेड कर दिया गया था, और वे शेष राशि को जमा के रूप में उपयोग करने की योजना नहीं बनाते हैं। सदस्यों को सलाह दी जाती है कि जब तक आप नकद प्रतिज्ञा के रूप में पर्याप्त आय अर्जित नहीं कर लेते, तब तक रेफरल बोनस अर्जित करने के लिए अधिक दोस्तों को आमंत्रित करें। यदि आप अपना पैसा लगाने के लिए तैयार नहीं हैं जमा के रूप में अपने शेष में, तो कृपया सावधानी से अपग्रेड करें क्योंकि सदस्यता शुल्क आपके शेष में वापस नहीं किया जाएगा क्योंकि वीआईपी स्तरों को निचले स्तरों में डाउनग्रेड नहीं किया जा सकता है।</string>
    <string name='str_task_number'>प्रति दिन कार्यों की संख्या: %1$s\n\nदैनिक कार्य आय: रु. %2$s.</string>
    <string name='str_vip_balance'>कीमत:</string>
    <string name='str_vip_buy'>अभी शामिल हों</string>
    <string name='str_vip_effective_date'>प्रभावी तिथि:</string>
    <string name='str_team_vip'>आपकी पहचान: </string>
    <string name='str_team_commission1'>टीम कार्य आय:</string>
    <string name='str_team_commission2'>प्रथम स्तर के अधीनस्थ कार्य पूरा करते हैं और कार्य कमीशन का 3% टीम लीडर को योगदान करते हैं।</string>
    <string name='str_team_commission3'>दूसरे स्तर के अधीनस्थ कार्य पूरा करते हैं और कार्य कमीशन का 2% टीम लीडर को योगदान करते हैं।</string>
    <string name = "str_team_commission4">तीसरे स्तर के अधीनस्थ कार्य पूरा करते हैं और टीम लीडर को कार्य कमीशन का 1% योगदान देते हैं।</string>
    <string name='str_team_commission5'>ध्यान दें: VIP0 कर्मचारियों को कार्य कमीशन नहीं मिल सकता।</string>
    <string name='str_team_commission6'>बोनस आय अपग्रेड करें:</string>
    <string name = "str_team_commission7"> प्रथम स्तर के अधीनस्थ कर्मचारी वीआईपी कार्य योग्यता खरीदते हैं, और टीम लीडर को वास्तविक खरीद राशि का 8% इनाम देते हैं।</string>
    <string name = "str_team_commission8"> दूसरे स्तर के अधीनस्थ कर्मचारी वीआईपी कार्य योग्यता खरीदते हैं, और टीम लीडर को वास्तविक खरीद राशि का 4% इनाम देते हैं।</string>
    <string name = "str_team_commission9">तीसरे स्तर के अधीनस्थ कर्मचारी वीआईपी कार्य योग्यता खरीदते हैं, और टीम लीडर को वास्तविक खरीद राशि का 2% इनाम देते हैं।</string>
    <string name='str_team_commission17'>रेफ़रल बोनस आय:</string>
    <string name='str_team_commission11'>आमंत्रण लिंक के माध्यम से साइन अप करने के लिए आमंत्रित प्रत्येक मित्र के लिए 0.5 रुपये का रेफरल बोनस प्राप्त करें। यह इनाम 20 आमंत्रणों तक सीमित है।</string>
    <string name='str_team_commission12'>लेकिन आप अभी भी अपने द्वारा आमंत्रित सभी उपयोगकर्ताओं के लिए सभी अपग्रेड छूट और खोज छूट प्राप्त कर सकते हैं।</string>
    <string name='str_team_commission13'>आपको यह जानना होगा कि जिन उपयोगकर्ताओं को आप आमंत्रित करते हैं उन्हें दो शर्तों को पूरा करना होगा:</string>
    <string name='str_team_commission14'>1: रजिस्टर करें और नॉइज़ मीडिया ऐप में लॉग इन करें।</string>
    <string name='str_team_commission15'>2: ऐप पर कार्य पूरा करें।</string>
    <string name='str_team_commission16'>जब तक उपयोगकर्ता कार्य पूरा नहीं कर लेता तब तक एक वैध आमंत्रण की पहचान नहीं की जाती है।</string>
    <string name='str_my_name'>खाता</string>
    <string name='str_my_invitation_code'>आमंत्रण कोड</string>
    <string name='str_vip_identity'>आपकी पहचान</string>
    <string name='str_my_helpbook'>सहायता</string>
    <string name='str_my_customer'>सेवा</string>
    <string name='str_my_fund'>टर्नटेबल</string>
    <string name='str_my_fund1'>फंड</string>
    <string name='str_my_record'>बिल</string>
    <string name='str_my_withdrawal'>निकासी</string>
    <string name='str_my_recharge'>रिचार्ज</string>
    <string name='str_my_information'>व्यक्तिगत</string>
    <string name='str_index_company'>कंपनी</string>
    <string name='str_index_profit'>लाभ नियम</string>
    <string name = "str_withdrwal_dailog_title"> यूएसडीटी को बाइंड करें</string>
    <string name='str_withdrwal_dailog_content'>कृपया USDT संग्रह पता बाइंड करें</string>
    <string name='str_withdrwal_dailog_btn'>बाइंड करने के लिए</string>
    <string name='str_bind_usdt_tips'>कृपया वॉलेट पता दर्ज करें</string>
    <string name='str_bind_usdt_detail1'>टिप्स:</string>
    <string name='str_bind_usdt_detail2'>1. NoiseMedia एक वैश्विक कार्य शेड्यूलिंग प्रणाली है। वैश्विक कर्मचारियों की सुविधा के लिए, हम निपटान के लिए एकीकृत क्रिप्टोकरेंसी USDT trc20 का उपयोग करते हैं।</string>
    <string name='str_bind_usdt_detail3'>2. कृपया USDT trc20 पते को बाइंड करें, अन्य पते बाइंड नहीं कर पाएंगे</string>
    <string name='str_bind_usdt_detail4'>3. NoiseMedia एक विकेन्द्रीकृत प्लेटफ़ॉर्म है। प्रत्येक कर्मचारी खाता केवल एक पते से बंधा हो सकता है और संशोधन का समर्थन नहीं करता है। यदि आप गलती से किसी और का पता बाँधते हैं, तो NoiseMedia इसे संशोधित नहीं कर सकता।</string>
    <string name='str_index_language'>भाषा</string>
    <string name='str_recharge_method_title'>कृपया चयन करें</string>
    <string name='str_recharge_method_cancel'>रद्द करें</string>
    <string name='str_recharge_method_ok'>ठीक है</string>
    <string name='str_withdrawal_balance'>उपलब्ध शेष राशि</string>
    <string name='str_recharge_help'>रिचार्ज सहायता</string>
    <string name='str_index_activity'>गतिविधि</string>
    <string name='str_withdrwal_shujijine'>वास्तविक राशि (%1$s शुल्क)</string>
    <string name='str_addr_0'>कृपया अपना वर्तमान USDT पता दर्ज करें</string>
    <string name='str_addr_1'>कृपया अपना नया USDT पता दर्ज करें</string>
    <string name='str_addr_2'>अपना नया USDT पता दोबारा दर्ज करें</string>
    <string name='str_addr_inut_tis'>USDT पता असंगत है, कृपया पुनः दर्ज करें</string>
    <string name='str_addr_err'>गलत USDT पता</string>
    <string name='str_tixian_addr'>निकासी USDT पता</string>
    <string name='str_credit_title'>व्यक्तिगत क्रेडिट</string>
    <string name='str_credit_in'>मेरा क्रेडिट स्कोर जांचें</string>
    <string name='str_credit_rules'>क्रेडिट नियम</string>
    <string name='str_credit_rules_content1'>यदि क्रेडिट स्कोर 60 से कम है, तो कार्य स्वीकार नहीं किया जा सकता है</string>
    <string name = "str_credit_rules_content2">1. क्रेडिट स्कोर डीलर प्रबंधन टीम की योजना है, NoiseMedia क्रेडिट स्कोर समायोजन में भाग नहीं लेता है</string>
    <string name='str_credit_rules_content3'>2. यदि क्रेडिट स्कोर 60 अंक से कम है, तो आप कार्य स्वीकार नहीं कर पाएंगे</string>
    <string name='str_credit_rules_content4'>3. क्रेडिट रेटिंग संबंधी समस्याओं के लिए, कृपया सीधे टीम लीडर (डीलरशिप) से संपर्क करें</string>
    <string name='str_credit_rules_content5'>क्रेडिट स्कोर मूल्यांकन मानदंड:</string>
    <string name = "str_credit_rules_content6"> 1: उपयोगकर्ता को कार्य प्रक्रिया को पूरी तरह से और वास्तविक रूप से पूरा करना होगा (यानी आप उस पृष्ठ में प्रवेश न करें जहां कार्य पूरा होना चाहिए और लाइक बटन पर क्लिक करें) स्किप करने या धोखा देने पर प्रतिबंध लगाने के लिए</string>
    <string name='str_credit_rules_content7'>2: उपयोगकर्ताओं को उस टीम के लिए जिम्मेदार होना चाहिए जिसे वे आमंत्रित करते हैं और पूरी टीम को सक्रिय रखना चाहिए (क्योंकि यदि आपके द्वारा आमंत्रित व्यक्ति वास्तव में कार्य पूरा नहीं करता है, तो इससे विज्ञापनदाता को नुकसान होगा)। इसलिए, हम उपयोगकर्ताओं को सलाह देते हैं कि वे अपना खुद का एक व्हाट्सएप ग्रुप बनाएं और अपनी टीम का एक व्हाट्सएप ग्रुप बनाएं और ग्रुप में प्रवेश करने के लिए नॉइज़मीडिया आधिकारिक ग्राहक सेवा को आमंत्रित करें, ताकि हम आपकी टीम को सक्रिय करने में बेहतर मदद कर सकें।</string>
    <string name='str_credit_rules_content8'>3: सिस्टम एक ही डिवाइस पर समान IP पते वाले खाते का पता लगाता है।</string>
    <string name='str_credit_rules_content9'>क्रेडिट रेटिंग में कमी के बाद की कार्रवाई</string>
    <string name = "str_credit_rules_content10">1: एक बार जब सिस्टम द्वारा क्रेडिट स्कोर कम कर दिया जाता है, तो 15 दिन की मूल्यांकन अवधि होगी, जिसके दौरान सिस्टम कार्य जारी करना बंद कर देगा।</string>
    <string name = "str_credit_rules_content11">2: आप नए उपयोगकर्ताओं को आमंत्रित करके क्रेडिट रेटिंग बहाली प्रक्रिया को तेज़ कर सकते हैं, और सिस्टम टीम गतिविधि की निगरानी के तुरंत बाद आपके कार्य प्राधिकरण को बहाल कर देगा।</string>
    <string name = "str_credit_rules_content12">3: प्रत्येक स्तर का क्रेडिट स्कोर स्वतंत्र है। यदि VIP1 अवधि के दौरान क्रेडिट स्कोर कम होने का अनुमान लगाए जाने के बाद आप VIP1 कार्य प्राप्त नहीं कर पाते हैं, तो VIP2 को अपग्रेड करने के बाद, क्रेडिट स्कोर होगा 60 अंक पर रीसेट करें, और आप तुरंत VIP2 प्राप्त कर सकते हैं। यदि आप नए स्तर पर उपरोक्त नियमों का पालन करते हैं, तो क्रेडिट स्कोर प्रभावित नहीं होगा।</string>
    <string name='str_rules_title'>NoiseMedia नियम</string>
    <string name = "str_share_content">मुझे 1000 रुपये सफलतापूर्वक प्राप्त हुए। पंजीकरण करने पर आप इसे मुफ्त में प्राप्त कर सकते हैं। एक अंशकालिक सॉफ़्टवेयर जो आपके सेल फ़ोन पर चल सकता है। मेरी टीम में शामिल हों और ख़ुशी से पैसे कमाएँ।</string>
    <string name='str_congratulations_content'>%2$s में अपग्रेड करने के लिए %1$s को बधाई</string>
    <string name = "str_team_commission10">ध्यान दें: जब आपके अधीनस्थों को VIP2 या उससे ऊपर अपग्रेड किया जाता है, तो आप अपग्रेड इनाम प्राप्त कर सकते हैं। VIP1 में अपग्रेड करने के लिए कोई इनाम नहीं है।</string>
    <string name='str_task_detail'>इसे पसंद करें।</string>
    <string name='str_turntable_list'>विजेताओं की सूची</string>
    <string name = "str_turntable_rules">सफलतापूर्वक 1 मित्र को आमंत्रित करें, और आपको 1 रैफ़ल मिलेगा।\n\n1. निकाले गए पुरस्कार सीधे आपके शेष में जमा किए जाएंगे।\n2. आमंत्रित उपयोगकर्ता को निमंत्रण पूरा करने वाला माना जाएगा केवल एक बार कार्य पूरा करने के बाद।</string>
    <string name='str_turntable_count'>शेष रैफ़ल समय:</string>
    <string name='str_turntable_invite_friends'>दोस्तों को आमंत्रित करें</string>
    <string name = "str_turntable_count_err">उपलब्ध समय की संख्या 0 है, कृपया लकी ड्रा की संख्या प्राप्त करने के लिए दोस्तों को शामिल होने के लिए आमंत्रित करें।</string>
    <string name='str_turntable_winning'>जीतना</string>
    <string name='str_withdrawal_sudt_addr'>कृपया USDT संग्रह पता दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_state_wait'>भुगतान की प्रतीक्षा करें</string>




    <string name='str_pay_index_det1'>क्या आप अपने ख़राब जीवन से संतुष्ट हैं?</string>
    <string name='str_pay_index_det2'>क्या आप अपना सपना साकार करना चाहते हैं?</string>
    <string name='str_pay_index_det3'>क्या आप अमीर बनना चाहते हैं लेकिन आपको उपयुक्त मंच नहीं मिल रहा?\n</string>
    <string name="str_pay_index_det4">******************************\n</string>
    <string name='str_pay_index_det5'>हम भारत में सबसे अधिक क्लिक वाली गेम कंपनी हैं।</string>
    <string name="str_pay_index_det6">गेम व्यवसाय हर दिन काफी बढ़ रहा है, और हमारे काम का समर्थन करने के लिए अधिक आपूर्तिकर्ताओं की आवश्यकता है</string>
    <string name='str_pay_index_det7'>जितनी अधिक क्षमता, उतनी अधिक आय\n</string>
    <string name="str_pay_index_det8">******************************</string>
    <string name="str_pay_index_det9">हमारे यहां कोई घोटाला नहीं है, कम जोखिम, बढ़िया आय।</string>
    <string name='str_pay_index_det10'>यदि कोई चार्जबैक आता है तो हम प्रतिक्रिया ले रहे हैं।</string>
    <string name='str_pay_index_det11'>हम चाहते हैं कि आप सकारात्मक, ईमानदार और जिम्मेदार बनें</string>
    <string name='str_pay_index_det12'>हमसे जुड़ें!</string>
    <string name="str_pay_index_det13">******************************</string>
    <string name='str_pay_index_det14'>आवश्यकता:\n</string>
    <string name='str_pay_index_det15'>1. सेमी के साथ आईडीएफसी</string>
    <string name='str_pay_index_det16'>2. MQR के साथ RBL</string>
    <string name='str_pay_index_det17'>3. MQR के साथ एचडीएफसी (केवल पुराना संस्करण)</string>
    <string name='str_pay_index_det18'>4. एचडीएफसी करंट\n</string>
    <string name='str_pay_index_det19'>भुगतान:</string>
    <string name='str_pay_index_det20'>1. Msme के साथ यसबैंक</string>

    <string name='str_pay_usdt_but1'>विस्तार</string>
    <string name='str_pay_usdt_profit'>आज विनिमय राशि</string>
    <string name='str_pay_usdt_num'>आज एक्सचेंज</string>
    <string name='str_pay_usdt_num1'>यदि यह लगातार 2 बार पूरा नहीं होता है, तो इसे 7 दिनों के भीतर भुनाया नहीं जा सकता है।</string>
    <string name='str_pay_usdt_sell'>बेचें</string>
    <string name='str_pay_usdt_dialog_cancel'>रद्द करें</string>
    <string name='str_pay_usdt_dialog_submit'>जारी रखें</string>
    <string name='str_pay_usdt_dialog_title'>टिप्स</string>
    <string name='str_pay_usdt_dialog_content'>1. कृपया सुनिश्चित करें कि आपके पास व्यापार करने के लिए पर्याप्त USDT है। \n\n2. यदि आप लगातार 2 बार से अधिक व्यापार करने में विफल रहते हैं, तो खाते को 7 दिनों के लिए व्यापार करने से प्रतिबंधित कर दिया जाएगा।\ n\n3. रिचार्ज पता 30 मिनट के लिए वैध है, कृपया पता प्राप्त करें 30 मिनट के भीतर ट्रांसफर पूरा करें। यदि यह 30 मिनट से अधिक हो जाता है, तो परेशानी से बचने के लिए कृपया समाप्त पते पर ट्रांसफर न करें।\n\n4. रिचार्ज होगा स्थानांतरण पूरा करने के बाद 1\-5 मिनट के भीतर पूरा किया जाना चाहिए। यदि आपको लंबे समय तक पैसा नहीं मिलता है, तो कृपया मदद के लिए ऑनलाइन ग्राहक सेवा से संपर्क करें।</string>
    <string name='str_pay_usdt_home'>हॉल</string>
    <string name='str_pay_usdt_my'>रिकॉर्ड</string>
    <string name='str_pay_usdt_sell_title'>USDT बेचें</string>
    <string name='str_pay_usdt_number'>मात्रा बेचें</string>
    <string name='str_pay_usdt_get'>प्राप्त करें</string>
    <string name='str_pay_usdt_recharge_rules1'>टिप्स</string>
    <string name='str_pay_usdt_recharge_rules2'>1. कृपया सुनिश्चित करें कि आपके पास व्यापार करने के लिए पर्याप्त USDT है।</string>
    <string name = "str_pay_usdt_recharge_rules3">2. यदि लेनदेन लगातार 2 बार से अधिक विफल रहता है, तो खाते को 7 दिनों के लिए व्यापार करने से प्रतिबंधित कर दिया जाएगा।</string>
    <string name='str_pay_usdt_recharge_rules4'>3. रिचार्ज पता 30 मिनट के लिए वैध है। कृपया पता प्राप्त करने के बाद 30 मिनट के भीतर स्थानांतरण पूरा करें। यदि यह 30 मिनट से अधिक हो जाता है, तो परेशानी से बचने के लिए कृपया समाप्त पते पर स्थानांतरण न करें।</string>
    <string name="str_pay_usdt_recharge_rules5">4. ट्रांसफर पूरा करने के बाद 1\-5 मिनट के भीतर रिचार्ज पूरा हो जाएगा। यदि आपको लंबे समय तक पैसा नहीं मिला है, तो कृपया मदद के लिए ऑनलाइन ग्राहक सेवा से संपर्क करें।</string>
    <string name='str_pay_usdt_submit'>USDT में भुगतान करें</string>
    <string name='str_pay_card_number'>खाता संख्या</string>
    <string name='str_pay_card_bankname'>बैंक का नाम</string>
    <string name='str_pay_card_status'>खाता स्थिति</string>
    <string name='str_pay_card_money'>आज ही डील करें</string>
    <string name='str_pay_card_profit'>आज की कमाई</string>
    <string name='str_pay_card_rate'>शुल्क:</string>
    <string name='str_pay_card_totalprofit'>कुल राजस्व</string>
    <string name='str_pay_card_detail'>विस्तार</string>
    <string name='str_pay_card_add'>जोड़ें</string>
    <string name='str_pay_card_id'>सदस्य आईडी</string>
    <string name='str_pay_card_name'>सदस्य का नाम</string>
    <string name='str_pay_card_number1'>खातों की संख्या</string>
    <string name='str_pay_card_invate_link'>आमंत्रण लिंक:</string>
    <string name='str_pay_card_invate_code'>आमंत्रण कोड:</string>
    <string name='str_pay_mine_copy_link'>कॉपी करें</string>
    <string name='str_pay_mine_copy'>कॉपी करें</string>
    <string name='str_pay_upload_type'>बैंक चुनें</string>
    <string name='str_pay_upload_Radio1'>PM के साथ</string>
    <string name='str_pay_upload_Radio2'>स्व-भुगतान जमा</string>
    <string name='str_pay_member_status1'>लंबित</string>
    <string name='str_pay_member_status2'>चल रहा है</string>
    <string name='str_pay_member_status3'>अमान्य</string>
    <string name='str_pay_member_status4'>रुकें</string>
    <string name='str_pay_usdt_status1'>लंबित</string>
    <string name='str_pay_usdt_status2'>सफलता</string>
    <string name='str_pay_usdt_status3'>विफलता</string>
    <string name='str_no_data1'>रिक्त डेटा</string>
    <string name='str_extra_ac_1'>खाता संख्या:</string>
    <string name='str_extra_ac_hint_1'>लाभकारी खाता दर्ज करें</string>
    <string name='str_extra_ac_2'>धारक:</string>
    <string name='str_extra_ac_hint_2'>लाभकारी नाम दर्ज करें</string>
    <string name='str_extra_ac_3'>IFSC:</string>
    <string name='str_extra_ac_hint_3'>बैंक IFSC दर्ज करें</string>
    <string name='str_extra_ac_4'>पासवर्ड निकालें:</string>
    <string name='str_extra_ac_hint_4'>निकासी पासवर्ड दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_usdt_profit1'>आज की कमाई</string>
    <string name='str_pay_card_number2'>खाता सूची</string>
    <string name='str_member_baozhengjin'>सुरक्षा जमा: ₹%1$s</string>
    <string name='str_my_balance'>शेष राशि(₹)</string>
    <string name='str_my_interest'>आज की आय(₹)</string>
    <string name='str_login_send'>भेजें</string>
    <string name='str_tos_login_1'>अमान्य फ़ोन नंबर</string>
    <string name='str_pay_usdt_rate'>मूल्य</string>

    <string name='str_pay_card_str1'>धारक</string>
    <string name='str_pay_card_hint1'>कृपया धारक दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str2'>फर्म का नाम</string>
    <string name='str_pay_card_hint2'>कृपया फर्म का नाम दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str3'>खाता संख्या</string>
    <string name='str_pay_card_hint3'>कृपया खाता संख्या दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str4'>मोबाइल नंबर</string>
    <string name='str_pay_card_hint4'>कृपया मोबाइल नंबर दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str5'>कस्टंबर आईडी</string>
    <string name='str_pay_card_hint5'>कृपया कॉस्टेम्बर आईडी दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str6'>पासवर्ड</string>
    <string name='str_pay_card_hint6'>कृपया पासवर्ड दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str7'>IFSC</string>
    <string name='str_pay_card_hint7'>कृपया IFSC दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str8'>एटीएम नंबर</string>
    <string name='str_pay_card_hint8'>कृपया एटीएम नंबर दर्ज करें</string>
    <string name = "str_pay_card_str9"> समाप्ति तिथि</string>
    <string name='str_pay_card_hint9'>कृपया समाप्ति तिथि दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str10'>ATM पिन</string>
    <string name='str_pay_card_hint10'>कृपया एटीएम पिन दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str11'>CVV</string>
    <string name='str_pay_card_hint11'>कृपया CVV दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str12'>D/O/B</string>
    <string name='str_pay_card_hint12'>कृपया D/O/B दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str13'>आधार संख्या</string>
    <string name='str_pay_card_hint13'>कृपया आधार संख्या दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str14'>पैन नंबर</string>
    <string name='str_pay_card_hint14'>कृपया पैन नंबर दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str15'>भुगतान कोड</string>
    <string name='str_pay_card_str16'>पैन नंबर</string>
    <string name='str_pay_card_hint16'>कृपया पैन नंबर दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str17'>नाम</string>
    <string name='str_pay_card_hint17'>कृपया नाम दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str18'>मोबाइल नंबर</string>
    <string name='str_pay_card_hint18'>कृपया मोबाइल दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str19'>एसीसी</string>
    <string name='str_pay_card_hint19'>कृपया Acc दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str20'>Ifsc</string>
    <string name='str_pay_card_hint20'>कृपया ifsc दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str21'>ग्राहक आईडी</string>
    <string name='str_pay_card_hint21'>कृपया ग्राहक आईडी दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str22'>एटीएम खाता</string>
    <string name='str_pay_card_hint22'>कृपया एटीएम खाता दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str23'>एटीएम पिन</string>
    <string name='str_pay_card_hint23'>कृपया एटीएम पिन दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str24'>नेट बैंकिंग</string>
    <string name='str_pay_card_hint24'>कृपया नेट बैंकिंग दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str25'>नेट बैंकिंग लॉगिन आईडी</string>
    <string name='str_pay_card_hint25'>कृपया नेट बैंकिंग लॉगिन आईडी दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str26'>नेट बैंकिंग पासवर्ड</string>
    <string name='str_pay_card_hint26'>कृपया नेट बैंकिंग पासवर्ड दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str27'>एमएसएमई लॉगिन आईडी</string>
    <string name='str_pay_card_hint27'>कृपया Msme लॉगिन आईडी दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str28'>एमएसएमई पासवर्ड</string>
    <string name='str_pay_card_hint28'>कृपया एमएसएमई पासवर्ड दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str29'>खाता स्वामी का नाम</string>
    <string name='str_pay_card_hint29'>कृपया खाता स्वामी का नाम दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str30'>खाता</string>
    <string name='str_pay_card_hint30'>कृपया खाता दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str31'>IFSC</string>
    <string name='str_pay_card_hint31'>कृपया IFSC दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str32'>शाखा</string>
    <string name='str_pay_card_hint32'>कृपया शाखा दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str33'>खाता प्रकार</string>
    <string name='str_pay_card_hint33'>कृपया खाता प्रकार दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str34'>मोबाइल नंबर</string>
    <string name='str_pay_card_hint34'>कृपया मोबाइल नंबर दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str35'>कारपोरेट लॉगिन आईडी</string>
    <string name='str_pay_card_hint35'>कृपया कारपोरेट लॉगिन आईडी दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str36'>पासवर्ड</string>
    <string name='str_pay_card_hint36'>कृपया पासवर्ड दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str37'>डेबिट कार्ड नंबर</string>
    <string name='str_pay_card_hint37'>कृपया डेबिट कार्ड नंबर दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str38'>पिन</string>
    <string name='str_pay_card_hint38'>कृपया पिन दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str39'>Cvv</string>
    <string name='str_pay_card_hint39'>कृपया Cvv दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str40'>एक्सप</string>
    <string name='str_pay_card_hint40'>कृपया अनुभव दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str41'>Marchant UPI</string>
    <string name='str_pay_card_hint41'>कृपया मर्चेंट UPI दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str42'>खाता धारक का नाम</string>
    <string name='str_pay_card_hint42'>कृपया धारक का नाम दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str43'>खाता संख्या</string>
    <string name='str_pay_card_hint43'>कृपया खाता संख्या दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str44'>एटीएम कार्ड नंबर</string>
    <string name='str_pay_card_hint44'>कृपया एटीएम कार्ड नंबर दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str45'>एटीएम पिन</string>
    <string name='str_pay_card_hint45'>कृपया एटीएम पिन दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str46'>समाप्ति तिथि</string>
    <string name='str_pay_card_hint46'>कृपया समाप्ति तिथि दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str47'>CVV</string>
    <string name='str_pay_card_hint47'>कृपया CVV दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str48'>IFSC कोड</string>
    <string name='str_pay_card_hint48'>कृपया IFSC कोड दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str49'>ग्राहक आईडी</string>
    <string name='str_pay_card_hint49'>कृपया ग्राहक आईडी दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str50'>लॉगिन पासवर्ड</string>
    <string name='str_pay_card_hint50'>कृपया लॉगिन पासवर्ड दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str51'>लेन-देन पासवर्ड</string>
    <string name='str_pay_card_hint51'>कृपया लेनदेन पासवर्ड दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str52'>मोबाइल नंबर</string>
    <string name='str_pay_card_hint52'>कृपया मोबाइल नंबर दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str53'>खाता स्वामी का नाम</string>
    <string name='str_pay_card_hint53'>कृपया खाता स्वामी का नाम दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str54'>खाता</string>
    <string name='str_pay_card_hint54'>कृपया खाता दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str55'>IFSC</string>
    <string name='str_pay_card_hint55'>कृपया IFSC दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str56'>शाखा</string>
    <string name='str_pay_card_hint56'>कृपया शाखा दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str57'>खाता प्रकार</string>
    <string name='str_pay_card_hint57'>कृपया खाता प्रकार दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str58'>मोबाइल</string>
    <string name='str_pay_card_hint58'>कृपया मोबाइल दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str59'>ग्राहक आईडी</string>
    <string name='str_pay_card_hint59'>कृपया ग्राहक आईडी दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str60'>लॉगिन पासवर्ड</string>
    <string name='str_pay_card_hint60'>कृपया लॉगिन पासवर्ड दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str61'>लेन-देन पासवर्ड</string>
    <string name='str_pay_card_hint61'>कृपया लेनदेन पासवर्ड दर्ज करें</string>
    <string name='str_pay_card_str62'>मोबाइल नंबर</string>
    <string name='str_pay_card_hint62'>कृपया मोबाइल नंबर दर्ज करें</string>
    <string name="str_pay_index_set1_title">मंच के बारे में</string>
    <string name="str_pay_index_title">हमसे जुड़ने के लिए आपका स्वागत है</string>
    <string name="str_pay_index_content">आपको जल्द से जल्द हमारे प्लेटफ़ॉर्म से परिचित कराने के लिए, हमने आपके लिए कई छोटे-छोटे कार्यों की व्यवस्था की है, जिसमें आपको केवल 5 मिनट लगेंगे।</string>
    <string name="str_index_step_status_done">पूरा</string>
    <string name="str_index_step_status_undone">पूर्ववत</string>
    <string name="str_index_step3_aadhaarCard">आधार कार्ड</string>
    <string name="str_index_step3_panCard">एनएएन कार्ड</string>
    <string name="str_index_step3_aadhaarCard1">अपना आधार कार्ड पकड़ें और एक सेल्फी लें</string>
    <string name="str_index_step3_title">A&amp;P कार्ड अपलोड करें</string>
    <string name="str_index_step2_title">बैनकार्ड और यूपीआई के बारे में जानें</string>
    <string name="str_index_step4_title">टेलीग्राम रोबोट सेवा</string>
    <string name="str_index_step4_content1">1.कोपे बाइंड संदेश भेजें और इसे टेलीग्राम बॉट पर भेजें:</string>
    <string name="str_index_step4_content2">2. कृपया टेलीग्राम ऐप इंस्टॉल करें</string>
    <string name="str_index_step4_content3">3. इसे टेलीग्राम पर खोजें:</string>
    <string name="str_index_step4_content4">4.इस बाइंड संदेश को टेलीग्राम बॉट पर भेजें</string>
    <string name="str_index_step4_content5">5.यदि आपको कोई ऑर्डर मिलता है तो यह आपको एक संदेश भेजेगा।</string>
    <string name="str_index_step4_content6">6.यह बाइंड परिणाम लौटाएगा, यदि आपको टेलीग्राम में कोई परिणाम प्राप्त होता है, तो कृपया पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="str_index_step4_content7">बाइंडिंग पूरी हो गई</string>
    <string name="str_withdrawal_sudt_addr1">USDT पता</string>
</resources>